你地有冇試過去一間餐廳會咁呀？

去到坐底逼逼夾 又嘈 空氣又差

廚房整啲野出黎又難食

食客講話啲野難食 擺唔到落口喎

全部夥計聽唔到睇唔到

其他食客仲叫你地收聲

仲話我地食左咁多年咪又係咁食

頂唔順拍下檯掟下野

又要比班食開屎既食客話激進

講多兩句仲要比餐廳夥計打

仲要有人拍手叫好

最係個間餐廳只有一間

冇其他可以揀

邊間呀 開名

有

個老闆娘好柒

兩個經理其中一個唔識英文

成日有個老人痴呆阿伯同佢地企埋一齊

香港囉

頂唔順拍下檯掟下野之前
已經有餐廳夥計拎住晒D棍出黎叫你走 同掟胡椒樽喇

有班食開屎既人覺得自己係食家唔比人批評

嗰間野叫香港政府